如果你生命淨返72小時......

如果你知道自己72個鐘之後會死
有啲咩係一定要做
會唔會話俾屋企人朋友知

即瞓72個鐘

食餐好既，之前成日為左慳錢食24蚊m記

會做出位野
留下名

會係咁LOOP香港D新聞 覺得死都係值得 唔係一件可惜既事

放工先再諗啦

搵ex道別

我會比曬d錢 身邊d人

食餐好， 走前同佢地道別

妖，算吧啦，你老闆急住搵你，做野啦 家下唔洗做呀

返工 死係公司

食好野
同重要的人道別
交帶晒就安心上路

表白

訓番夠皮先

我一定第一個打比老細
就死之後3日都唔番工,都起碼講一聲

好同意

關電話，唔番工
訓教訓足3日算

打埋人生最後一次丁

吓唔會有其他野想做咩

仲要捱多72個鐘

咁應唔應該話俾男朋友知
講左實兩個喊到傻連最後嘅時間都唔可以開心咁過

瘋狂強姦

即刻跳樓死

自己一個周圍hea下